大巴黎歷史性入歐聯決賽好似冇咩人知咁

歷史性妹吓妹吓碌入決賽，但訓醒第二朝全世界好似冇人care咁今年歐聯話題性仲冷過省港盃

最衰都係喇沙仔啦

香港有幾多巴黎fans 呀
咁有錢 早就應該有呢啲成績啦
年年踢到屎咁
攞到冠軍先講啦

其實真
拎唔到冠講咩都哂氣

今年好有話題喎
早幾日拜仁美斯哥帥洗哂版

以為尋晚打風會cancel

講緊大巴黎，唔講以為踢緊歐霸入決賽